其實未來會唔會加多D功能? 例如投票?

高登果D垃圾論乜春都無，好似八達通,隧道公司咁食老土唔好提

得正評負評.....2個選擇.......

會比人屌唔好搞咁多野架

屌完就用得開開心心架啦